旺角唐樓想問寬頻plan

就搬入去
有無sales出招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費